I can't live.......

If living is without you

Ken Lee...